中聯辦大量防暴，只等演員埋位，不要去。

煩都要開post

因果由國, 容港治己

只等演員埋位，別中伏。

推，唔好送頭，今日係要比世界睇到我地係和理非

今天哪裡也不去，只去維園。

你開一次我推一次

推。大家小心

我不去了
你又去就一人暴動吧

推

黑警自己做埋場戲佢

大家有精力，入多次維園好過啦。

霞姨, 今日冇香港人埋位喎
點搞呀?

唔好去 唔好中計

有人引啲人做臨記？

今日落雨，大家安全去到中環坐mtr 返屋企睇班狗對空氣射tg

落雨無TG
不了

唔好去呀

勿去中聯辦
今日和理非
行完就返屋企！

大家知唔知今日喺創造緊一個什麼歷史?

但我知道外國媒體係形容緊今次可能係歷史上
最和平最多人但同時係非法的集會
你試想下
如果和平收場 外國會有幾咁驚訝
幾咁佩服

呢D效果 並唔係靠賣全球登報
亦都唔係靠大家做國際文宣做出嚟
係靠身處香港仔的每一個你地一步一腳印行出嚟！

大家今日可以滿懷驕傲！

成群防暴警察等緊羊入虎口，等佢地自己演獨腳戲

Push

中環隊頭可考慮上中聯辦！

立場有相，大家淋一日雨咁臭，快的返屋企洗白白。

推

唔係今日去

買定離手
估下個劇本係咩？
我估有土製菠蘿

返去啦～～大家休息下啦，返去飲杯薑茶暖暖身

推! 成班popo 想帶風向

返緊屋企， 去中聯辦？ 不了

企埋邊睇黒警打卧底

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

入多次維園都好

各位手足，唔好送頭，be water

Rthk 影住成10隻狗查一個後生黑衫年輕人

push

唔去了，返到屋企了，沖涼食飯先

冇人去，等班仆街popo齋企比雨淋

tui
等班popo淋雨清醒下

想送頭嘅快D去

有劇本？ 不了！

我就返屋企沖涼啦 你呢

比人捉左唔好怪人
自己on9

今日全和理非，唔好衝，要攞返機場失分，要攞埋世界報纸頭條，唔好衝，幫手散出去！！！

因果由國，容港治己

tui

真，狼來了，今日so far都玩得好出色，咪送頭

咪去

呀SIR專業D啦,
臨時演員都係演唱, 收左錢架

推
天后入維圍，行到中環再走
返維園又得，幫人走又得

又俾人屌冷氣軍師㗎喇

無人想理支聯辦住

西環？不了
仲力氣的話去維園集會好過

不了，行完返屋企了

集完會有咩做？
1. 攰了，肚餓了，番屋企休息下
2. 仲有氣有力，搭返炮台山，去多次維園
小弟不才選了1, 對唔住咁多位巴絲

其他？今日不了
300萬人和平集會係世界上幾乎前無古人，唔好意氣用事比人挑撥

P.s. 如果用尋日賣港派每平方米企40人既系數黎計，818應該可以破千萬

推 要散

由佢地自殘

記得唔好去

Push 等佢地企係到！

鬼 黃左後佢地好難set 局

721811

等警察臥底和大陸刀手較量，大家早點回家休息

今日任務已完。 請各手足散水。立即

由撚得佢地揼雨

大家翻屋企洗白白，我幫你地刷背😘

叫人去中聯辦既，叫先去天安門。

可唔可以行完就散，好L擔心

維園到金鐘都冇狗咁滯，中聯辦就佈重防

返歸訓覺

由得警察撞鬼
七月阻人燒衣阻得咁開心吖嗱

不了

唔好送頭 唔好俾人煽動

今日辛苦大家了 請去完集會嘅手足返屋企沖涼休息

佢揾咗瀨共嘅James Cameron 去做特技

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

由佢地企 我就去食晚飯先

行完返屋企瞓覺！

返屋企抖下啦

返屋企嘆冷氣啦
個舞台交返俾中聯辦,
臨時演員自己玩, 專業D呀

去？
不了

等狗仔自己淋雨

Tui

幫推
由得佢地自己做戲

手足請勿送頭

推呀

Yung4 Gong2 zi6 gei2

818

唔好去西環呀頂！！！

be water

散水啊，走呀

中聯辦？不了

721 811

西環不了

推推推

希望今日齊齊整整咁回家
雖然我知已經有人準備係西環準備左,希望大家平安

唔好送頭

番屋企啦

有得班popo自己表演算啦

快返屋企勿送頭

等D防暴淋雨

Be smart be water
返屋企啦喂

幫手推，求大家唔好中埋伏呀

啲popo係咁煽動人入西環 不了

D鬼多到，其實佢地自編自導自演都夠人。算我直言，今日咁多通知都被捕，真係抵撚死。

唔覺你煩，支持你

推，唔好中伏

唔好去

維園見

千祈唔好中伏
不衝擊 不挑釁！！！

去中聯辦？不了

推！

最後黑衣popo vs 防暴 popo

咪送頭！

TUI

真! 我等等都再入維園

推 唔好去

等睇自編自導自演

再入維園好過啦

Rui

只去維園

勿送頭
愛回家

又呃ot?

京官，港官坐office，叫班狗出去淋雨

721

Pish

淋下雨變淋病狗先啦

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

中環搭鐵走人啦

決定左？
咁我幫架啦

今日真係唔好去 完全冇意思

班狗係咪唔可以拎遮？

咁爽，淋死佢哋

pish!!

休息一天，切勿送頭

推 勿送頭

幾時叫action, 有人等等叉燒飯

大家醒嘅！返去沖個熱水涼早啲訓

pish

支持演員自己玩。大家做次真和你飛比全世界睇

由佢地淋雨啦

西環街坊疏散完就好上樓啦
等d橋裝人士你眼望我眼

狗仔出嗮黎沖凉

由班狗淋雨

呢啲要推

唔好去送頭呀

返屋企啦 夜晚好危險

Action

淋飽佢啦

咁大雨，番屋企換衫啦

推 不送頭

推 不了

返屋企！

中聯辦？不了
今日和理非完返屋企瞓覺

集氣
西環要雨

咪中計呀。

我再推

不要去！

中聯辦 不了

咪去等POPO自己衝

推 唔好去送頭呀

推！ 別送頭，等演員去食煙和玩水

下次先

612721811

留名睇內地武警衝擊中聯辦，血戰香港黑警

不了 留比班警犬自己衝自己

小心呀各位

沒野做就行返去維園休息啦

推!

不要送頭

行完返屋企沖涼啦，濕哂

721.811

返屋企訓教啦

個個番屋企食飯，等大陸狗同差佬係現場玩飽佢。

等佢地成班7頭on99著full gear企成晚啦🤘
手足今晚早d休息

推，連登又有鬼出黎出鳩Post

和理非主場

中聯辦 不了

今日，返屋企

勿送頭

It is a trap.

popo go yourself la ~~ 兄弟辛苦了，番屋企沖個涼休息下

行完快走啦

和理非

夠鐘番屋企訓覺

返歸勿中伏

Puuuusssh

儍仔先去

唔好去啦 返屋企休息下啦

唔去唔去唔去呀

勿去中聯辦
今日和理非

無人話要去，叫佢地食雨食風啦

今日劇本：引人去中聯辦，其後防暴到場。

點知防暴到哂都無人去，

推，818 行去中環坐車走，勿送頭

和理非，推翻上去

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

只有黑警先會去

應該等人散咁d就做野 小心

咪撚去呀 由啲狗淋雨

理鳩你，返屋企沖涼

其實 會唔會考慮下 擺滿和你非堵塞去上環嘅通道，等冇人可以拉隊 過到去上環

擺明係局 今晚大家一齊返屋企訓覺

唔去！唔去！

成身濕哂緊係返去沖涼啦

我不去啦

呢d重任留番比黑

推
邊個叫人衝中聯辦邊個就係鬼

走啊

演技唔好，唔去喇

大家返屋企沖涼 由啲狗去淋雨

返屋企啦

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

講明,邊個on9跟隊一律唔當自己友
等班黑警臥底自己去飽佢

小心中伏 勿中狗的圈套

返緊屋企了

818，今日和理非

一定

手足睇路

推 大家今日行完就反去休息下

m

不要去

置頂

be water
hui wai yuen jau suen la

希望手足們上到網

咪跟佢劇本行呀

出面有人引人去送頭

再推

啲演員好似仲喺狗車換緊衫喎

等佢地捉晒d大陸仔

返屋企休息啦咁各位

Be water!!!

推啊

等演員自己去
專業d

收到

今日係和理非 請勿破壞

屌立場影到有手捉同防暴喺中聯辦外

搵車搭梗係唔走散行番轉頭啦

暫時唔好係cwb出，係天后入維園會快好多

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

d鬼自己去 冇人理你地

#kill

記著以往落左單係點就ok

612 721 811

d鬼搞事掟野掟得好開心之際, 回頭一望, 無撚哂人, d狗又衝緊埋嚟, 那那林拎支螢光棒出嚟自己訓低扮被捕
諗下都開心

唔洗去啦
睇佢地淋雨又供遮已經興奮

大家有精力，入返維園好過啦

香港人唔好去送頭
留返位俾黑警自導自演

唔好去，快散，今晚唔係勇武日

不了，食緊加藤屋了

目標係維園 唔去西環送頭

唔去中聯辦

唔好俾狗拍得成戲

SoGO門口附近果幾條路其實塞左好多個鐘!
銅鑼灣地鐵站既人目前係入唔到去 又出唔到黎
如果未入維園既求大家唔好擔遮
左穿右插就可以殺出條路去維園

我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

等睇戲

黑警 vs 休班警 vs 臥警

不票去

唔好送頭plz

香港人proud of you!
不要送頭！

返屋企訓教la

我會番屋企訓教

都係唔好

再入維園

推
勇武派請保護和理派
不分不割

和理非呀手足

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

dont go pls

返屋企

入多次維園

淋雨啦Mon po狗 話緊你呀

想郁手？

tui!!

Dont go

tuituitui

david jordan

aggerrrr

和理非主場

中聯辦附近好多防暴
各人小心

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

劇本：
派啲鬼去個頭扮比人查比人捉
然後上嚟帶風向話有手足被捕要人
跟住就可以賺OT了

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

呢啲膠戲真香港人係唔會埋位㗎！道具組一係自己慢慢淋，一係收檔吧啦

呢啲演員演完飯盒都唔會有⋯⋯無so

721
811

之前每次抗爭嘅pattern都一樣，以前唔見警察咁大陣仗恭候
今日晨早泊咁多部車落西環，派咁多人巡，話唔係等大龍鳳真係切柒都唔信

霞姨 唔好比飯盒佢哋

留番俾過左關班大陸仔去玩

走左

和理一天

推 唔好送頭

唔好上當，唔好送頭！！行完就返屋企啦

等差佬自己同自己玩啦，大家番屋企

真

唔好先贏，班黑警full gear 淋咗成日雨

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

去中聯辦？聽日返工，不了

落黃大仙

下次勇武有咩問題，今日和理非既原因係要比全世界知道，香港人只係想政府回應訴求，並唔係暴徒。但若果香港人咁和平出黎集會遊行，政府都係充耳不聞既話，咁轉勇武果陣我地就師出有名，你明未啊？此乃官逼民反

今天是和理非

唔好去送頭 返屋企沖涼好過
今天大家都辛苦啦

上環?不了

平時勇開
去到中環已坐車返歸

回家休息

不送頭 不割𥱊 不分化

返維園集會到12㸃 五大訴求 缺一不可。

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

今日終點係屋企
行完就乖乖地返屋企休息吓
今日辛苦大家啦

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入

各位小心

大家加油

返維園！返維園！返維園！
一係返維園、一係返屋企！

番去維園算

唔好去中聯
昆9你

返屋企呀！

推 唔好送頭
由得班賤種戇鳩鳩

真心伏 千祈唔好去

同意

計策成功

Be water，返去沖涼打機好過

推。只去維園。
行完就散。

入維園, 有時間再入維園, 之後返屋企.

辛苦樓主開post 了

一係返維園，一係返屋企！
勿送頭

推 不要去 行完返屋企 等班戲子自己做戲

返屋企了

維園！推

今日和理非呀！

暫時唔好係cwb出，係天后入維園會快好多

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

咁咪睇下佢係咪逼真到一棍/射彈爆D卧底囉

行完再行

番屋企食飯，等大陸狗同差佬係現場玩飽佢。

返維園或返屋企
不送頭 香港人加油

大家行完維園，記得返屋企休息下，唔好送頭
今日和理非啊

利申 已經行完維園返屋企

唔好去啊 返屋企啦

今日行完大家對鞋都濕晒啦 返屋企沖涼 等班狗full gear淋雨啦

pishhh

push~~~

今日行到濕完再乾
返屋企

手足返屋企

I am going home.

唔好去送頭，做傻事！
唔好被鬼分化！

記得叫阿sir 唔好衝呀

會唔會自篇自導自演一場
汽油燒狗肉

push

push

等佢地自導自演

推，不要中計

別中伏

鬼快啲老解打過

大家返屋企沖涼啦

有老有嫩 照顧下自己友先呀

今日和理非呀！夠鐘返屋企！

今日和理非

後果自負 後果自負

小心

推!!

推呀，等班防暴狗仔淋吓雨OT啦

去完維園返歸瞓覺

齊齊返屋企，沖完涼等睇佢地點一人暴動

吾好去，小心

不斷推

和理非！

823 人鏈

冇撚有錯呀!手足咪送頭!

唔好中計！！！！！！

金鐘係極限，唔好再向前行

I

Push push push 和理非 不送頭

除左不要入中聯辦，入維園都好重要

長推

Pish 不送頭

乖乖返屋企

唔好去送頭

行完散，叫人散，唔散自己都走
千企唔好留守中招

popo你地自己玩得開心啲

塞爆維園

不去

和理非 不送頭

和理非呀

推 中聯辦佈好防
請君入甕

如果今晚有戲上，就係黑警對對武警，我哋買花生喺屋企睇就得喇！

今日已經好漂亮，手足返屋企唞下！

波叔決定派錢比義士!

返歸睇演員暴動

今日既義士都係condon
唔想做condon就返屋企

開定冷氣睇演員暴動

諗起班警犬成身濕哂又無得出火打人就好高興

睇班狗淋病

精神d
臨時演員都係演員

成班防暴出晒黎等演員

大家可以行返去維園

擁

今日和理非，休息一天

番屋企沖涼啦 大家都好臭

去嗰個死嗰個，唔好好似傳聞咁比大陸武警開殺戒，其他無乜緊要，前綫勇武而家去死無意義

演員要no show

買多兩包花生

集會完就返屋企lu

唔去！

大家小心，有乜唔對路即刻be water
敵人愈想發生嘅劇本就不要讓他成功

由啲演員自己做戲

繼續令差佬放空氣炮（向空氣放炮

不要說推，試下講「因果由國，容港治己」

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

今日乖一次啦！行完番歸。好唔好？

不中伏

好 推

唔好去！下回再戰！

推，大家返去食飯抖下啦

返屋企係電視睇警黑大龍鳳

又係個外國勢力

維園仲有集會，可以過去

推

食飯既埋黎睇下

推
今日不了！

皇室堡左上右落塞左勁耐
而家搭緊地鐵番歸

今日只限和理非 等個仆街政腐無借口

散啦 唔好比鬼搞事

走人!!!

慢慢等飽佢啦

閃啦，返屋企沖涼！

行完好返屋企啦

❌❌

功成身退！

等佢地鳩淋雨

推，今晚要和平

呀sir 呃ot 可恥

咪撚比班p牌撚呃到你過去

今日係和你飛， 講好咗 一個人都唔準去送頭 大家快啲返屋企！

咁
即係咩野意思，連登人人話散， 點解仲有人架

西環立即散水

呢班人可能係鬼

番屋企嚕！

有人叫就去咁傻仔

唔去中聯辦luuuu

黑警大戰武警

推
留力

聽日頭條要係300萬人迫爆港島，而唔係狗民衝突

818 818

屌
搵鬼去咩
去完維園就返屋企啦

防暴淋下雨先 我翻屋企沖涼

西環超多防暴，唔好黎

唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環

+6

由得popo企下淋下雨

行完維園全部返屋企！

中聯辦不了

我地番屋企 比佢自己人打自己人

汽車推推

堅呀，Ching 你行過都要小心D

巴打推推

狗車推推

你打錯字

支持行完番屋企休息

番去阿手足

西隧口多狗車

去狗竇同警嫂展開激情對話好過啦
推爆警嫂

個標題好抵死

push & agger! 唔好送頭！大家今日最緊要齊齊整整返屋企🤗

Pushhhh

錢就逗左，工就唔使開，世間開心事，莫過於此。

只有中聯辦維穩費蝕到HIHI，真係諗起瞓著覺都笑醒。

不了，今晚要上警嫂，唔得閒上中聯辦

要留力屌警嫂，不了

推上去

今日唔可以中計！！我地要向世界證明警方唔批不反對通之書俾我地係幾唔合理

笑死人

想留就返維園 唔想就翻屋企

fan uk kei sick fan la ching

邊個去邊個就係鬼

返屋企，不送頭

返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭

大家要留精力上警嫂啊啊啊啊

今日淋雨辛苦曬 返去沖個熱水涼早啲休息

叫武警扮示威者啦

翻歸睇狗咬狗

推啊 翻屋企啦

推 d鬼叫去就等佢自己去飽佢

推
返屋企飲湯

去完集會返屋企抖，不了

tui!

幫推！唔好送頭

約左警嫂下場 不了

你進我退 你攻我守

只等演員埋位，不要去。

屋企煮落飯等緊我

只等演員埋位

番屋企買定花生啤酒睇狗咬狗

番歸啦大家

返屋企沖涼食飯吧各位～

班大陸仔拎晒裝落嚟你班友仔和平散水

返去食警嫂啦
由得班popo做落水狗

推，唔好送頭

今晚返屋企

屋企要人！

我頭先見到上環仲有好多手足過去，真係千其千其唔好送頭啊！

返屋企訓教

roll機，accccccction~~~~~📢🎬

推，返屋企

屋企要人

食飯，不了

唔好比機會d鬼演戲

黑警臥底埋位
Action

集會完就返屋企食飯喇

黑警慢慢企啦
返家沖熱水涼爽YY

推呀！！！！

行完返屋企
由得班防暴慢慢企

要送頭
坦然無懼
自己一個去

有勇有謀
勇武派
請回家
然後繼續守護 和你非

推，同我全部返屋企食飯!

推推推推推

推
大家目標清晰一致

唔小心負評咗

黑蛇會做, 唔使為佢地擔憂

番屋企沖個涼坐底嘆薯片。
等班狗係條街 on 99 企。

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

推阿！

同上次北角一樣 邊有人會做免費臨記架

大家行完就返屋企沖個熱水涼
唔好去西環俾機會狗狗
今日辛苦晒各位手足🙏🏻
風雨無阻大家爭取民主自由🔥

同屋企人返到屋企沖好哂涼
涼住冷氣食住飯
等睇佢地開show

遊行完翻屋企啦

推，勿送頭

返屋企沖涼

我不去了

推 搏拉請留守

Tui bao kui

呀sir OT,老婆3P

翻屋企屌西喇！仲留？

得班演員去就乜都做唔到

無聊到FA都截查，好火

和理非又得，勇武亦得，得咗。香港人，無得彈！

睇黎popo真係好悶，要搞下first aid

大家返屋企